發現左個訂酒店好平既website 但唔知可唔可信

個website叫Choice Hotels
個啲平差唔多一半
唔知有無人用過？
想試下用 但好怕係伏野呃錢

真野黎

師兄用過？

Lmlm

呢間酒店集團黎架喎

咁姐係堅野？
咁我訂嫁啦

留名

訂啦，有咩事搵番佢。

黎比較?

我就係比較過

Choice Hotels 同CTRIP 比邊個平D??

巴打試完係堅野記得上黎講番聲喎